講真 喺香港做靚仔真係唔好受

1.成日比人話你靚仔前靚仔後
人地係咁讚自己搞到自己都唔好意思
長期喺呢種情況下心理上所承受既壓力同陰影面積非常之大
人地講完又唔知點應人好
「哈哈係呀多謝喎」
咁應又搞到好似hea緊人
比人覺得你虛偽
搞到身邊啲人自自然然會去杯葛你

2.靚仔啲人就自然以為你多女或者一定唔係單身
一定係A380拍過好多次拖
就係呢種先入為主既觀念搞到根本就冇女仔敢溝靚仔
而如果靚仔主動去識人又會比人覺得係呃蝦條
想靠個樣去搵食
認真拍個拖都難
因此其實靚仔先係最溝唔到女既一群

3.到到出黎做野
做好少少又會比人話搏出位
到你真係上到位又會比人話咪又係靠個樣搵食
都唔係真係靠努力
身邊好難識到交心既朋友或者同事
愈做只會愈大壓力

以上3點只係冰山一角
仲有太多太多既弊處寫唔曬

明我講咩既靚仔巴打自然會明
有冇同路人可以比個擁抱我？

證明你唔夠靚仔先會咁

重刷

呢句真

證明你唔係靚仔先唔明我地靚仔既感受

Btw內向靚仔

唉我都覺
成日俾女偷望
好煩

呢個真
去搭巴士地鐵實有人偷望
有時一個人去餐廳食野又比人望
啲人心諗點解個靚仔會冇人陪既

d肥閪成日含情默默咁偷望
心諗真係..好似俾人視姦咁

睇完呢篇野先醒覺，原來我好撚靚仔

咁你慘少少比肥閪望

我多數係靚女望我

巴打自貼ok?

同意

揾靚仔做我bf ok?

利伸：我男

有時真係怪老豆老母生到自己咁靚仔做咩

1.覆得好串喎靚仔
2. 主動啲好嘛！ 身邊有個靚仔parttime 站在女性立場 我的確唔敢溝佢
3. 是咪掉轉咗性別

真正既靚仔係唔會覺自己靚仔

2.點解人地靚仔女仔就唔可以主動
3.其實靚仔靚女都係

以前我都唔知
係比人讚得太多先知

身同感受

乜連登冇靚仔咩

屌中晒 唔出聲都比人當狗公 d fd又煩到西成日串靚仔大晒啦

至憎就係比人屈多女呢樣野
仲記得以前A0既時候比人話A380

算鳩數啦屌

我之前同人講我a4都比人當報細數

從來樣衰或者普通樣都冇呢啲煩惱🤷🏻‍♂️

靚女着數多啲 靚仔係香港真係食屎

喺香港有個閪已經係萬能啦

啱呀Ching

深有同感

係 靚仔俾人感覺唔做得野

有時只係想做個平凡人

唔做野比人話以為靚仔大曬唔洗做呀？
做野又會比人話而家啲人想搏出位喇

媽啊我做唔做都死

2. 比正常男仔更高不可攀啊屌
你地主動既 邊駛溝啫 講句野就嗒曬糖啦

3. 你間公司男女同事都杯葛你咋？

咁喺香港做靚仔好唔好攻？

每次返學都成日俾女仔撩 旭D就問我攞ig sc
我心諗識你老鼠咩 真係好撚煩呀屌你 有時真係好想試下無女嘅滋味
重點係D女好豬

第二好真

以為我食好多女，係player，其實我咁耐依呢拍過兩次拖

聽講樓上成班靚仔

真，同嗰心儀嘅女仔去蒲(佢班friend叫)，落到去喺dancepool喺咁比女聊同磨(我有拒絕)，果嗰女仔同佢班friends就當我喺player好驚我等時會比帽佢帶

身咩同感咩受

我明樓主講咩
利申無去開金鐘M記

唉屌 唔怪得之我溝唔到女啦

樓上班人

成班自信撚自貼啦咁多野講

香港人真係好大壓力

真係靚仔點會唔係A380

係都你先

開個樣出黎見我

吹到 男人老狗出黎做野 靚仔最多有著數 邊個會得閒話你靠個樣上位 你做鴨啊

成日俾人以為有女或者多女就真，事實冇女之如冇女埋身

醒啦喂 發緊夢？

留名等絲打將成篇嘢入面嘅「靚仔」改做「靚女」然後重po

認同，去街市買餸個賣菜呀嬸成日叫我靚仔真係好煩

原來靚仔咁大壓力
好彩啫

毒L最忌有自信

毒撚就毒撚啦
關你係咪靚仔咩事？

靚仔唔好受 咁關你咩事？

俊？邊撚度俊呀？屌你老母

我明白我之前返工成日咁俾人話
冇計啦 唯有做好自己唔好理人哋點講
做到成績人哋就唔會話我哋係靠樣

中上男神d fd

阿媽嫁左個英藉香港人準備移民過去，我可以點樣移民過去？

跟伯母去英國就得

講一個
做親乜野外向啲既野
都俾人覺得你係冷型冷chok為溝女

e.g. 學校任何非必須參與之活動/比賽
任何個人興趣/喜好/音樂/藝術
就算之後畢業都一樣

同埋做呢啲野既時候
做得差少少少少 唔係最好最完美既話
都會俾啲塘邊鶴屌 總之就特別針對你
總之除咗搵錢之外既野 靚仔做就一定係狗公為溝女
其他人做先係為夢想 最多都係俾人話唔成熟

上面成班真係唔明

識應酬識social既靚仔自然可以將呢啲關係處理得好好

唔會有呢啲煩惱

但比着我呢啲內向既

唔識social又唔識同人解釋多句

真係最難受

講多個例子

如果靚仔ig sc post同啲女仔出街食野睇戲行街之類一定會比人覺得條友身邊多女或者條友係player

但試問如果你見到個普通樣或者柒頭post同啲女出街既story你地又會唔會咁諗？

你地最多睇一睇咪算跟住就飛下一張相

我都想快啲離開香港

可能我喺鬼妹眼中只係柒頭

你都知亞洲人愈樣衰喺外國愈吃香

喺連登講自己靚仔同去寺廟講做愛冇分別

咁你實一d 壓力都冇

香港真係有咁多呢種既情況既靚仔咩？
好睇同順眼真係兩回事

1同2正常樣都會有人話㗎啦

靚仔有幸福賓周做 你做唔做

你有冇諗過人地都係飛住黎睇你講真咁撚囂真係唔會靚仔得去邊，十個有十個都係自以為是既中上樣，你夠膽話你係頂級男神咩？咪又係好過平均值既人。

認同

完全明白 身同感受

要知自己靚唔靚仔好易
有冇試過係街比女仔搭訕抄牌
有冇試過街邊做promo既女仔sell你果陣佢地會面紅怕羞
搭公共交通工具會有冇種比人除晒衫褲既感覺
利申個靚仔fd講

好有共鳴
唉

笑撚死人 樓上差唔多個個都話自己靚仔

第1點十分認同
通常如果識耐啲既，我會微笑或者搞gag帶過
最慘啱啱識嗰啲，講咩都好似比人感覺串咁，好尷尬

自問應該係中上樣
由讀書到出去做野都有時比人讚靚仔
做野方面的確會有啲好處
我係做設計同時要sell客 , 自問我口才唔特出 , 經驗唔夠 , 但業績係公司既前段班
溝女方面 , 拍兩次拖都係被溝 , 一個2年 , 一個7年至今 , 所以呢方面能力係0

連登咁多靚仔

你估真係個個都金鐘樣咩

頭兩點認同
最後個點做乜9

same
屌
明明係性格唔係樣問題
有d柒嘅出n次
我俾人lup帽tim

改做大波 女人version

唔高先出事 啲女睇身高行先，雖然間唔中都有女埋身，但多數唔靚
P.s 17x

2真心
見過啲靚仔得嚟好cool既
真係唔敢行埋去講野
反而撩過好多普通cool樣之後 發現個餡都係傻仔 性格好淋好內向

到有一日唔再靚仔既時候好唔慣

17x真係爭少少

利申185

所以其實識講野既普通樣先係A380
我呢啲真係收收皮先

大波妹一早比人包左

邊會有呢啲野煩

睇身高行先係比D樣衰76連登仔打飛機用 SOR9靚仔大撚哂

圖？

自貼先好再討論

最同意第一

靚仔真係好難比到女安全感

個天俾咁好ge牌你唔識用

你要我地班正常人情何以堪

內向靚仔 真係會諗其實佢係咪望我邊度柒咗 到我大個啲先知原來望我靚仔 真係幾煩其實

之前同過靚仔拍拖，好大壓力可能我個樣普通又矮
一直覺得靚仔係用黎欣賞

自貼黎睇下咪知囉，靚仔？

可能樓主係好睇既類型,但比人感受唔會係順眼

俾男上司針先慘

樓主講咁多廢話都係想話自己靚仔姐

一句講晒
屌你老母

屌身同感受

成日有人話你靚仔隔離d人聽到又會望一望你個樣

好撚尷尬

所以我最憎去街市買餸

你返屋企先啦

好想溝靚仔

留tg

好幾年冇入街市

返工實會俾d 阿姐了 靚女又冇我份 on99 咁

樓豬都未貼叫人貼

最重要個樣都無講

成撚日俾gay佬當獵物/非禮

認真拍個拖都難

我明白 我靚仔 但想認真拍拖好難 無女肯信靚仔講真話 GIRL

試過比gay佬追啦

啲人覺得靚仔把口講咩出黎都係口甜舌滑
花心蘿蔔

樓豬屎眼有無生毛毛

你去街市大把呀姐叫你靚仔啦

我明呀比人話靚仔嗰陣都唔知應該點反應喺街度比人視奸同抄牌嗰陣真係會好老尷

@smhpy

第二點真